一月先考ielts會唔會太遲？

之前一直都想報但又冇時間溫
拖下拖下而家拖到最快1月21先有
但大部分non-ju 1月就dead
到時候再後補仲有冇用

有得後補，不過盡快交

同問+1

啫係1月21都趕得切?

巴打同一日

through idp 報仲有得報1月14 個期
早一個禮拜考

哎喲